# Progetto di Elettronica - Morse Interpreter

## Membri

- Franco Righetti
- Pietro Mazzini

## Descrizione

Questo progetto permette di interpretare e inviare messaggi morse sfruttando l'interazione con un Arduino.
